［點名］侵：中方惡意攻擊美國歐洲言論來自「最高」指示

President Xi is my best friend

Great relationship with president Xi

5毛賤蝗

Push